{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1187&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 메이드-HOTEL MADE"
    },
    "text": "2020年4月に改造され、新しくオープンしたメイドホテルでの旅行をお楽しみください。 私たちはお客様の快適さを最優先に考え、メイドサービスを提供しています。 ただし、3人以上は一緒に宿泊できません。 PCルームをご利用の際は、身分証明書をお預かりください。 駐車場は客室車両のみ使用できます。 ご希望でしたらバレットパーキングも可能です。 当日の宿泊予約のお客様は、入室前に先に駐車した後、タクシーや公共交通機関を利用して観光を楽しむことができます。 駐車場は計30台まで可能で、周辺には全州駅まで2km、全州バスターミナルまで4kmの距離に位置しています。 客室の内部施設としては、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、ウォッシュレット、マルチ充電器をすべての客室に備えております。 スイートルームは22:00までカラオケが利用可能で、チェックアウトの際には分別をお願いします。 カラオケ機器やシネマシステムなど、騒音の心配なく居心地の良い地下空間に位置する客室です。 イベントルームCはベッドが一つです。",
    "QA": [
        {
            "question": "改造されたメイドホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2020年4月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "メイドサービスは何を提供していますか？",
            "answer": "お客様の快適さを最優先に考え、メイドサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "3人以上は一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、3人以上は一緒に宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "PCルームを利用する際は、何を提出する必要がありますか？",
            "answer": "PCルームを利用する際は、身分証明書を提出してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "駐車場は客室車両のみ使用できます。バレットパーキングも可能です。"
        },
        {
            "question": "当日の宿泊予約のお客様は、どのように駐車場を利用できますか？",
            "answer": "当日の宿泊予約のお客様は、入室前に駐車した後、タクシーや公共交通機関を利用して観光を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は計30台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "全州駅までの距離は何キロですか？",
            "answer": "全州駅までの距離は2kmです。"
        },
        {
            "question": "全州バスターミナルまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "全州バスターミナルまでの距離は4kmです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはヘアドライヤー、ヘアアイロン、ウォッシュレット、マルチ充電器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "スイートルームでは何時までカラオケを利用できますか？",
            "answer": "スイートルームでは22:00までカラオケを利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際には何をお願いしますか？",
            "answer": "チェックアウトの際には分別をお願いします。"
        },
        {
            "question": "イベントルームCは何台のベッドがありますか？",
            "answer": "イベントルームCには一つのベッドがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 460
    }
}